想問鄭錦滿(滿仔)同鄭松泰(牙秦)算不算係喬裝成熱狗？

屌你老母原來成班熱血公民都係曼迷喬裝成熱狗

點睇lozano入替後拿坡里連入三粒

debut goal

有milk贏左了

好好笑

退個group都要講